[絲打入] 如果有個男仔係地鐵度想抄你牌

你會唔會俾？

如果會，你會expect 佢點問？

我想屌你個臭閪 比個電話我約你炮

靚仔就俾㗎啦 三唔識七仲可以有咩衡量

會俾啲做保險,傳銷嘅朋友嘅電話你

靚仔就比啦
樣衰毒撚就報警
有咩好問

最撚低質溝女方法
通常都係狗公先會做

試過
驚得濟落左車
嗰時仲要頹look

我會比 但唔覆

睇完大家既comment，我諗我都係可以收收皮

跟住個女仔睇佢邊個站落, 去開咩地方
然後

第二日揸架林寶係條街抄佢牌
成功率高好多

都係想爆房扑野姐

彭于晏 = ok

試過有個男仔係街同我講英文 話I don’t mean to scare you but you’re beautiful, so...

之後我跑走左

真係咁都好問
3唔識7 唔通係咁短時間
知道你原來溫文有禮 孝順 又有才.,.......咩
你調返轉諗 如果你比女仔抄牌 你點先肯比

依個真

agger

試過一上地鐵坐 有個加拿大人坐過黎問我對波鞋幾靚邊到買 又問我讀咩科點點點 個陣以為係隱藏鏡頭節目 係咁周圍望邊到偷影

但都試過俾個外國人問Facebook 都有交換嘅

發覺本地人做呢d就比人反感
如果係外國鬼佬來旅行，做同樣既野
d女就會扮曬怕醜咁比個電話人
仲會覺得好浪漫好sweet
難怪話ez啦...

清住荃灣？

啲女自己行哂過黎啦洗乜抄

你咁柒點會比你比隻狗都唔比你啦